你地d 寵物驚唔驚行雷閃電？

唔驚 訓到豬咁
我表妹隻狗就好驚 冇人陪會咬爛成屋野

似癲狗

兔，唔驚

一隻狗驚一隻狗唔驚
驚個隻都嚇到震

唔好話寵物，上年個山竹都真係我都驚驚地爆窗，眠都眠得唔安寧

驚，隻貓嚇到彈起

夜晚行雷會撞門撞到開為止

隻貓平時訓喺我心口，有次行雷嚇到佢彈起再挫返落黎，即刻醒

講緊行雷唔係打風

二隻狗好驚，二隻狗唔驚，一隻少少驚

1隻狗 唔驚 佢今日仲行入廚房吠我老豆 再望一望個窗 原來未閂 吠我老豆去閂窗

我屋企隻狗次次行雷嚇到賴屎

隻貓有自虐狂，自己企係窗邊，忽然閃電行雷即刻嚇到衝走左，轉頭又企返去窗邊再睇過。

兩隻貓完全無反應